## TryLock для TicketLock-а

Реализуйте метод `TryLock` для `TicketLock`. 

В решении вы можете использовать любые методы класса [std::atomic](https://en.cppreference.com/w/cpp/atomic/atomic).

Методы `Lock` и `Unlock` менять нельзя.

Шаблон решения находится в файле `ticket_lock.hpp`

---

Семантика `bool TryLock()`:

* Если лок свободен, то захватить его без ожидания и вернуть `true`
* Если лок захвачен другим потоком, и текущему потоку нужно ждать освобождения блокировки, то без ожидания вернуть `false`

Если вызов `TryLock()` вернул `true`, то поток находится в критической секции.

Вызов метода `TryLock` должен завершаться за конечное число шагов, которое не зависит от числа потоков, разрядности машинного слова и т.п. В частности, в реализации `TryLock` нельзя вызывать метод `Lock`: число итераций в цикле ожидания в `Lock` зависит от числа потоков в очереди перед нами.

Неудачные попытки `TryLock` не должны приводить к вечным блокировкам вызовов `Lock`.
